話你聽點解聽日咁重要

《洛杉磯時報》報道林鄭撤回修例時，有寫到大家轉載《凜冬烈火》的截圖：「If we accepted the government’s conditions, our friends who’ve already died would not forgive us.」證明大家的表態係非常重要，千萬不要小看自己。報道亦肯定了五大訴求缺一不可，證明美方不會單憑林鄭耍小動作，而放棄對香港的關注和對港共的制裁。

至為緊要是最尾那一段預告：

Protesters have called for a demonstration at the U.S. consulate Saturday to support the Hong Kong Human Rights and Democracy Act, a proposed bill that would strengthen U.S. backing for democratization and human rights in Hong Kong.

美方現正觀察林鄭電視講話後香港人的反應，如果我們在星期日的示威不夠熱烈，勢必予人一個錯誤的觀感，以為民情冷卻。所以我懇請大家，不只網上表態，也要用腳表態，在美國駐港領事館前，堅定促請美國國會通過《香港民主及人權法》。

推

請616出過既人再出番黎

一定要出

正解

聽日鬥人多渣！！！所有人都做得到！！

聽日唔玩激光唔玩火，一齊唱美國國歌感動美國國民！

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.
And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.
Oh say does that star spangled banner yet wave,
For the land of the free, and the home of the brave.

我警告你班仆街！

聽日
美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該幫手執！
完咗活動攞返屋企！

第二樣野

記住為美國風災祈禱：

「多里安」Dorian 在美國造成最少4人死亡，南、北卡州超過35萬戶停電。

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

聽日見！

9月8號有一個大原則，就係
突顯香港人對待美領嘅尊重
同埋對待中聯辦嘅蔑視
兩者要做到高下立見

1. 戴頭盔豬咀，經過美領時除帽致意
2. 無上gear嘅全部著曬西裝
3. 一片美國旗海
4. 個個都要識唱美國國歌
5. 唔識唱嘅肅立就得，唔好睇手機